呢個肩一定是很撚香...

是

不了

最後個手勢話印仔柒

口水肩師

男的
不了

百里香

抵錫了

肩柒 早晨印仔

非

收到風 最尾個手勢係為樓豬而做

想咀

送禮給您

是臭的

好想幫佢打飛機

聞過，好臭

我啜爆

春卷就臭

米癲拉

香肩師

肩係臭閪

定延唔是臭閪

定延是發臭鮑魚

定延很香的
利申聞過

個肩同我一樣

胡言亂語

又幾可愛

五十肩

正確認識性取向

不嬲可愛

how much 1 q

魚仔都訓既肩

二百斤麥子十里山路不換肩仲香

尊重LGBT

我都想訓

米色拉

我可以色

買錯size

基師

正

一定要由佢膊頭奶到去鎖骨
再奶返去膊頭
不停來回咁奶來回咁奶

印仔 唔好咁痴漢
人地理想對象係梁世燦嗰阿哥定梁世燦

試想想定延同梁氏兄弟3P

下 死肥仔都有人鍾意

鹽烤豬肩肉，好好食

咪癲拉
咪色拉

定延只會同我同彩瑛3p

尊重印仔搞基

無j,拉

非基師

隔住個mon都有陣臭味

琴晚沖涼幫佢捽左十幾次
順便捽埋碟 當然正啦

我和彩瑛定延3p，你係門邊聽佢地叫聲打飛G

捽到佢震左十幾次

米痴拉

男人肩有咩好睇

是基

男人很肩正
Tb肩不了

見到個post 名已經知係你開

負皮—>上一頁

大家跟住一齊做

印仔你真係好煩咪再post佢得唔得

覺得煩可以block佢

唔好扑我
如果唔係香港會玩完

扑印師

十里不換肩

我對印仔仲有期望唔想有朝一日佢出高汁post嗰陣miss咗

你果然係傻閪

印度都會玩完